[Netflix] 紀錄片 Evil Genius 好撚正

有冇人睇咗

睇咗
睇到好撚緊張
可以成件事幾乎完整咁呈現返
當然中間仲有好多疑問 永遠都無辦法知到個答案
但係好欣賞個記者堅持咁多年去追查單案

屌，好撚正真係
差最後一集放工睇

開頭心諗唔係真係有片爆呀，屌你真係有片
而且佢拍得好有張力，佢侯生D相我睇親都勁心寒，對眼...

根本成班已經痴哂線，不過條女真係好聰明，你就算知佢係，佢每一隻字都諗過計過先講，癲得黎又好有條理，反社會人格

係 基本上可以interview嘅人都有齊

一晚就晒,停唔到

推

再推

一路睇一路諗 肥佬同女人邊個講緊大話 兩個都好聰明

好似幾好睇咁

一睇真係要一口氣睇完
想知呢個story有冇拍過做電影
兩個主謀真係好醒

我覺得為戲劇效果 一開頭係可以擺爆炸片段 但到最後再post一次會對人地屋企好傷 唔擺好過擺

啱啱睇完第一集
個女人後生d相好撚心寒，睇完而家唔敢訓

原本想睇但見到呢個留言就唔想睇了 我冇咩膽

其實都係普通個人相，只係拍攝手法營造到個女人好陰森咁，所以望住佢d相都心寒

冇咩心寒 幾靚女添

Pizza仔
好心酸
個肥婆真係好醒

肥佬只係一隻兵

我又覺得佢地唔叫聰明，只係勁在口密
可以堅持到臨死一刻都唔爆出黎

反而其實單野如果唔係因為地方警局同fbi d唔合作
分分鐘可以早好多破案

下面有劇透,未睇就小心

咁又係 依單比起其他懸案已經好好 破左案 知道左佢地既計劃
破極都破唔到既懸案 警察完全冇方向去查 最後都查唔到真相 好灰

推 值得更多人睇

一直都覺得marge就係the heist既mastermind

條肥婆真係好撚醒

準備睇

我見到架blue van都覺得心寒 以為有咩突破
但個記者又冇乜點理

冇野了 啱啱睇完ep3

套紀錄片拍得好好!
好好睇

仲有冇類似嘅推薦？
我都係一口氣睇哂
睇到記得哂佢地啲樣
都驚發惡夢
但點解個肥佬要篤肥婆 諗唔明

正

有冇人覺得個女人後生果時好靚
由其佢比人告殺死男友（定老公）果條片
但一諗到佢咁撚恐怖同依家個潑婦mode就反胃

同問
Btw Jessica好正義

以下劇透
面臨會比人告時都肯出黎證明Brian清白
諗起Brian死就好心酸 獨居中年男人努力打份工都無喇喇遇到班顛既 死左之後仲要比人懷疑自己係咪有份參與 仲要斬左個頭佢
聽jessica講 Brian仲係一個好好既男人
屌好撚心痛 反而班人個個都好似咩事都冇咁
主謀果兩個話口未完就死撚左 其他果幾個輕輕坐一坐就冇左回事 on99
Brian RIP

你地講到咁正既

咁jessica講一講，barnes又講wills冇開過會，咁駛唔駛再審多次，特別係stockton已經出返嚟

會唔會就係佢知自己就嚟病死，要玩大佢俾人知佢叻到fbi都告佢唔入

首先分析下 肥佬 vs 肥婆

2個都好聰明
肥婆有好多學位,文憑加持 但你見到佢被偵訊時啲供詞 歇斯底里咁 根本好難令人信服
肥佬做乜都半途而廢 但係又識整炸彈 又整枴杖槍 偵訊時極冷靜 head住啲探員 完全呃晒佢地
聰明黎講 覺得肥佬贏一條街

跟住2個都係超級控制狂
肥婆 應該主要係靠本生美色加語言上面嘅技巧 迷惑到好多人 陪審團畫家等等

肥佬 有一段佢同探員去番屍體間屋嘅側面描寫 見到啲探員問佢野係極有禮貌 全程都係肥佬主導成個過程 最尾完果時喺屋外 肥佬仲問大家有無問題 唔講以為佢係officer
控制方面可以話係平手

肥婆肥佬中間個關係應該係大家都鍾意對方 同時又想控制對方
但個天秤應該係傾向肥婆果邊
講感情邊夠女人玩呀
肥佬係一直得唔到佢 但肥婆又成日徘徊喺佢身邊 應該長期處於受拆磨嘅狀態
可能係谷左咁耐 又知道自己就死 所以就爆佢出黎

(我唔會將挑戰警方列為原因 如果淨係想挑戰警方都仲有好多其他方法
佢揀呢個方法係損人不利己 佢對肥婆有感情 唔係憎佢點會爆佢出黎,
加上係憎佢嘅前題下爆佢出黎一樣可以做到挑戰警方嘅效果, 所以挑戰警方唔係主要原因)

咁爆佢出黎都有分係一時衝動定處心積慮
如果係一時衝動 可能肥佬講話肥婆要佢處理條屍 佢頂唔順係真 亦都成為左件事嘅導火線
佢報警果時個語氣都幾慌亂 同埋第一次去到警局作供果時有幾次都係答 I dont know..i dont remember 所以唔排除有呢個可能性 當然之後再作供就冷靜番好多 見到佢係點帶人遊花園 點控制探員

之後就係處心積慮
我覺得就一句講晒 我得唔到嘅野 我唔比其他人得到 爆你入去坐監
我自己偏向呢個可能性 點解咁講呢
因為成套野最大嘅矛盾 一開始啲探員話佢地根本唔係為左打劫銀行 因為個timer set左20mins 時間上根本唔夠比佢尋晒啲寶 兇手根本一早諗住殺人 唔係搶錢
但係最尾果集 搵晒咁多共犯出黎之後就話 因為肥佬肥婆都等錢洗 所以打劫
先唔講打劫銀行個成功率極低 最起碼你都要比足時間呀pizza佬啦 肥佬咁聰明嘅人點會諗唔到呀
我諗解釋就係得一個人可以操控到個timer時間 而果個人從一開始就唔係想打劫
而換言之就可能係肥婆想要錢 諗個計劃出黎 而肥佬就扮幫手 其實係搞鳩佢
肥佬有可能係一開始想咁樣殺完pizza佬 然後就自首 咁樣捉埋肥婆一齊坐監
點知未開始肥婆已經自己殺左條仔 肥佬將計就計 實行埋個計劃先報串 又可以等肥婆坐監 又可以挑戰警果 一石2鳥

正，我都睇左，個女人真係好似 the silence of the lambs 咁

#成個case 仲有好多疑問，最衰bill無耐就死左

個victim既co-worker先唔知發生咩事無啦啦死左🤔
佢take開drug知道自己可以食幾多 點會咁岩brian死左佢又死

仲有點解marge/bill要殺marge男朋友

唔係話佢男朋友知道左，想告發呢個陰謀咩？

lm

一次過睇哂, 好正
拍戲都諗唔到咁樣既劇本

好睇到pk

拍嗰條友仲癲 同條女咁熟

感動開咗一個禮拜po
終於愈來愈多人睇

成件事係變態 但做成既效果好細
咩錢都搶唔到